adidas定鐘意nike?😂😂😂

adidas👍🏿nike垃圾👎🏿

me

耐克

你up乜鳩

阿迪達斯

系

我屌你老母 我鐘2 weedbok

Nike

Adidas

侯格

A Di Das

弱智

Under牙媽

Goalllll1001

ging

ADIDAS

NIKE

YEEZY

under armour

香b我同你真係襯絕牙

我番工D大陸人成日走黎問
請問耐克怎麼走阿

耐克最正

薩普斯堡勁到 對家72分鐘1射

朱同志，請問耐克咋走呀

屌
候格中伏

向前走轉左

你要講 親 耐克怎樣走呀

你们在说啥玩意啊

9.5s
2.5s頂撚實佢老母西

我是幹部的揑 😂

Hi

88

hi

hi bb

long time no see 羊總

次次都long time no see
乜我好long冇上黎咩

都幾long

對唔住大大 以後上多d

草你馬B

古古力

9.5s禁爆平安鐘

我9.5喎

1:1完場啦俄假

係

比條生路行下

幹你娘

比jer痕贏啦

人地娘你都幹

對唔住 小弟新黎唔識規矩

boom

jer痕crashed

2.5s都爆我就直接call的士上ifc乜

羊總派我

又撚派

我咁窮都要派簡直冇天理

你这个傻逼给我闭嘴

有没有同志派我？

幹你老師

仲買角細

5k又豬

屌你又爆

关你屁事？

戴綠帽入未啫！！？！！！！！

别讲笑 小鸟爆开了

痕b

RedQ做乜貢串

占逼goallllllll

無心睡眠

？？？？？？？？

你好嗎

我本來想買下盤 因為度細球 之後佢轉水最尾 我skip左

聽說你轉工了

最後買主盤得1.77

wowowowowoow 腦交戰

porto係咁fake

你綠字未

卡山力頂

搵到新工了

最尾轉左水ma 但細波都有袋錢

Heigh Low First (9.5) 2.05 1.68
Last (8.5) 1.68 2.05
屌你老母臭西

westfaceismybestfriend

高水？

唔高但番早

番幾放幾

咁你係咪好開心

咁你幾時last day???

goal!!! cashed

?

無人

甘美奧即w

我著開LiNing

一係係熱到仆行一係就落狗屎 你想點姐

邊區？

We are sparta

返緊工 好撚大雨

邊區呀

香港

係咪請食雪鳩

Lunch?

出門口前就肚痛

遲到算啦

比達快入兩粒定驚

仆街
早飛買左肯刷c
而家落到1.78好撚驚

早餐食乜諗野好

沙嗲牛麵 腸蛋 轉多士

比達入未

仲有四個字
快手

樓豬終於55ball

比達🔥🔥🔥🔥🔥
單邊11c入到未

0-1 cup呀

落大飛都知冇好野

希望cup到

比達絕殺ok？

返工時九龍過海紅隧口要塞幾耐到
地鐵過銅鑼灣都好慢

客fg

夜了要是妳寒冷

又矛人 9點啦 要9up

肯刷繼續上

Wowowowowowowowowowow

1.5大

英盃五場全單
兩場開主客客主

熱死人

仲要全大球

場場大波波

系 派錢

9.5

lm

樓主做乜開2個一樣topic

利昂

早晨 bb

早 尋晚你fg中左

虛擬投注 跟

下禮拜去旅行 玩住虛擬先

巴塞刷角隊 賣樓買9.5

我尋晚碎左

個撈稿一樣

分身？

快手入多粒

賣左尼馬要搞多隊練新尼馬

肯剎c 9.5
太易買了

SC巴C隆拿個名咁多C唔係唔刷呀嘛

呢隊野一冇即場就角大

馬會即場

大阪 帶3個第一次去日本既中同

5連c未

90分5連

教材

肯刷c隊波次次都係黃金不敗主場
要佢W就會開和

仆街了 入左8.5

以後長追對家88

等收錢 即場5連c

成日對家紅都贏唔到殺埋即W😁☺️

仲唔入波既

集氣

1.5/2 4.5咁高

明尼路竟然出局？

1:1巴晉
太多巴西隊 不了

記住那關於南美的教訓

又加時 賽前邊隊低水就晉級

兩倍巴晉啦

仆街快d黎個絕殺波

加時踢？巴有上回入球定點？

0:1 1:0
1:1加時

6c

睇好客？

7c

我見好多巴西球隊晉左咋😂

又咪開唔到9c 有撚用

又最後連角 on撚99

Ft1:0 7c

睇到化左

屌 差1粒

加時得個2c 點做野嫁

直接pk定加時？

加時 十二碼馬會會寫明

6.5咁都收$$$

PK?

12碼啦

U？

系 弱智冇買6.5

絕殺角

pk喎

又可以狂買2邊

主啦

呀 十二碼唔平開 咁玩法

巴斯隆拿 ribbish

喬丹

暗黑兵法 非巴西隊晉級

疤會MISS

等等下做左其他野唔記得左 冇入

終於唔係咩AABBAA射法

彭miss

Missed

燈到

我又唔覺咁樣好，一人一下咪幾刺激

係 後射大壓力

我疤

牙杜巴斯領先

咁冇壓力我地去踢啦，邊有咁高週薪

2.05客晉
幾比幾？

44

3-4

㩒入去現在咪有得睇文字直播

巴miss

屌

點先分勝負
唔係一miss下隊入就贏架咩

不理了
客2.05 x3
主 10.15x1

4:4 突然死亡

岩岩10倍主

正呀

ky派未

主missed

彭美出局

都係豬
客晉了

巴

唔係，我贏😂😂😂😂

暗黑兵法成功

LM

你買兩邊 必勝
派未

我

巴西隊出晒局？

12m最好買wor
除非是但一面無2倍。。。

尋日咪比左2x1你買囉，你走去買單頭，弱智他😂

甘美路晉左
仲有隊保地花高 士度士未踢

山度士對家9.8🤔

尋晚臨訓諗到D野 要轉睇尾盤了

一日一重心蒙特維多國民隊

巴打比個5我

首回合3:2 山有三球作客入球

其實麥巴比好勁咩？隊隊勁旅都想要咁

一早話左啦，弱智😏

係咪客晉級？

麥當勞+巴黎聖日耳門
麥當勞全世界都有，PSG有尼馬
好勁的

無睇佢轉盤囉 好5開針
寫個BOT 轉盤既話震我OK?

震。。。。。
震左

Um........

你個仔都唔笑啦

加時客晉

派左了

佢未識聽

on9

辣殺

喜所好ON9

大家都迷盧黨手足，
互相尊重ok?

不嬲

震。。。

咁都講得出口

喜所真身係咪幽默大C2014

普馬斯

用錯ac

兹 兹 兹
咁ok？

dream big？

陣間又咬你

去緊北角食放題

lunch食放題 可惡

ho ball

贏咁多5通5食咩 小妹食樹皮

巴斯隆拿請架

有無興趣請我飛

船P

癡撚線89分鐘紅完褲 90分鐘入 假到

搞手為求打個和

終於中番場

我淨係知佢唔係巴西波
其實佢屬於邊到😂

好好笑 而家個個搞都係咁講
其實有無公價？
利申 我呢程六蚊

下盤的我表示爽了

厄瓜多爾

哥達幾時死

你買左主？

5G 未去過D呢野

Yes

咪啱囉

聽日繼續屠巴

你地做乜鳩

講下笑姐，我叫廁b錫返你，ok？

唉她不理我了

祖亞雷斯幾時升上墨超？

寧得罪小人，莫得罪女人

下世

祖亞雷斯
9.5 10.5 11.5 12.5 13.5 14.5 15.5 16.5 17.5

頭sir買買左瓜達大學定瓜達😂😂😂

似大學

點解唔買智利大學，科大，理大or中大
咁抵佢豬啦

我反而以為多人中意Nike
我就偏nike

pumas is the best 仲要紅左都開到下盤

唉總之輸啦

托2:0

下次買中大啦

nice

知唔知點解？
因為中大實中丫嘛

Yes 買左佢2.5s 追數

學到野

ON9

賤種蒙特雷

我鍾意UNCLE MARTIAN

識聽都唔撚會笑la😅😅😅

😂😂😂

今晚不賭了

點解

非jer 如果摩巴尋日係到
以佢逄角細必追既性格
尋日要心臟病幾多次

今晚冇野好賭

樓G好波

聽晚英超開鑼

李城咩環境

坐走望贏

客勝

All ined 唔中賠

如果係日本 用電腦好似平時就咁上網買得唔得

chrome and firebox ok
Apps cant

ok thx

pizzabox得唔得

ok

幾百$囉...

16號去

pinkbix okay

me sept go

4MK先去

mk刀

賠生果 要唔要

me go 秦國 first
M5MK?

rich wor

megabox

sheep bb

mega mega咁叫？

要，北海道直送士多啤梨都300蚊一盒啦
夠買盤了

係 pika pika

帶埋我ok?

10箱香蕉

呢次唱下k 浸下水算

好cute喜欣

tell me where did u go~

韓國 日本 馬來西亞 新加坡 美國 墨西哥 澳門

有冇手足可以解釋下存款證

去旅行 去到盡

too rich for me...

想食香印提子了🚬

🚬

九月去瑞士 英國

要多謝馬會😎

我plan緊去睇幾場英超

好多大戶

我仲plan緊今晚用幾多錢食飯

想學下

仲有把撚呢?

屌都唔撚係投票
正負評都係撐adi

英文唔係幾奶

????

簡單d黎講可以當係高息d嘅定期存款
Liquidity解做你果樣資產可轉成cash 嘅容易程度
Default指緊你會因呢個投資而蒙受損失嘅risk
好似係
（頭盔）詳情問做銀行嘅樓g

有冇手足比我r煙

？？？

又去😭

dllm女人咪阻頭阻勢啦

5agger

想去美國

麻麻地

星期六有得去 但不了

呢個唔係賭仔post黎咩，做咩變左投票post

多朋友子

夜裡要是妳寒冷

全世界水浸

梗係puma

???

小肥呀手足

十二年沒有冬天拍得住寵物架

巧巧食😭

淨係識寵物同時光機

早安

太陽曬到屎忽啦

日落時讓戀愛終結

黑萬

又矛人

唉屌 又病左去睇醫生

傷風?

手中緊握車匙 追不到往事

我代你去

傷風 咳 喉嚨痛，成日吹冷氣太勁

公司凍就帶返件冷衫返公司啦

早，唔答me 幾時last day

如果你喜愛他夠任性

睇唔到sorry
我諗緊做到幾時 想放假休息下
我答左佢9月4開始番工

小心身體阿手足

我咁白 無野好驚

又旅行囉 你最興咖啦

20號買左機票去啦

唔記得你去邊

errrrrrrr

收工

我去緊番工你就收工

20號又再戰台灣 10月去東京

咁姐係做到下星期姐
洗5洗預早通g 店長牙

幾時請我食雪鳩

now go++?

😅😅😅

點解要同你去？

一個禮拜通G

而家黎不如

不了，返左去

小妹感冒

無精神度波了

好

锐步

我等你

去輪朱古力

尊重啦

all day i dream about sex 但我鍾意奈克

高清mh hoho j

今晚先返去搞😂

我睇左高清momo 好好j

樓主 我建議兩個post名都幫你上熱門

下個post
中意電車定天星多d !

中你老母

紐百倫

一對addidas都無

唉屌 又睇醫生

Wrong spelling

去輪朱古力D雪GO

Ky d老鬼係咪中意lottoo？

廢

Goma

大家gchi我入500捲土重來嗎

得詠b理我 決定迷詠b了

加油

我都想回歸

理

咁睇唔開？

阿迪大師

可能借朋友部電腦賭

絕對支持

咩2c

just do it

勁

🌸

快

無銀呀紅q

🙊🙊🙊🙊

求number買6仔

天星vs電車

天星

天狼星

168

169

Originals

唉。。
模擬投注啦

24

有冇同我一樣 一放工就會好想買波 跟住瘋狂豬錢

13579

我。。。

我想入100 要點做
用開銀行即刻過 最少過300

度好6仔水了
10點出

靜啦

去馬會入囉

唔奶呀 mama 有卡係咪可以用機入

行去櫃臺啦

屌你老母有汗出冇糧出

都話未入過 唔奶

俾哂馬會

呃9我入左數 去到睇乜柒都冇

有冇人知港島九龍邊間bar正

蒙特維多***

有冇人唔敢去元天屯呢D地方

睇款架睇牌子架咩

我仲記得個fd 嘩輕鐵呀

@樓g

今晚英超頭炮

唔好打咁多飛機啦

小去... 去都係同謝b去咋喎

系 你小心身體

之前獲獲月頭回歸頭炮都係收皮

好似好多人支持

小妹一陣電染髮

聽晚先係

訓醒
發明snooze呢個功能嘅人應該要捉去打靶
呢個制令到瞓晏嘅成本越嚟越低

係咩 記錯

打小d飛機

你幫我打OK?

Ok

阿記盤好似坐走望贏

無問題

頭蛇好似同你想法調轉

我唔擺小貓頭蛇入眼內

番黎了

Me燈開

番左咁耐工都唔見你地

你都未話我知邊間

天k同我食譚未
商場開3哥原來 前日先見到

lastday先

應該未開 我一星期之前睇過 而家唔知

未開張呀我意思

我住左十幾年 第一次見商場有米線食

頌富應該行高檔路線
你係呢到果間分店附近啲野都幾好食

channel 又摺左？

新平衡

一人一個ocamp房game

扑野

Diu hai

正氣ocamp

光明正大扑野

係咩 未食過

有扁平足,著adidas會好辛苦
唯有著nike

西面你好嗎

where is my ice-cream

聽說夢神會去旅行？

當眾扑野

敦倫

新人報到
有無大大教賭球

come

能夠巴

我，最近偷睇左喜欣個腦

仲有兩個鐘
我就會出100%6仔水

Lm

好悶 整頭髮無野做

今日好多錢？

朱大大

左右大大

大你老母 我條賓周就大啦

點解要咁叫我

肥朱邊度大?

對脾

靜啦蜸

今晚有冇水 聽晚要去wet

$98邊爐放題有呢隻任飲咁高質

where

想john

解體

觀塘

i miss u all

飲10罐回本

輕鬆

成班鹽濕仔 淨係識扑野

唔扑野有咩做?

唔係你想做咩
玩強姦犯

睇人地扑

。。。。我想胸大

文盲唔識讀馥

我曼讓球半兩球

賭錢
十三張
三公
射龍門

胸大好唔好

又比人叫左出去鳩企係時候度球

財拳

去豐胸

求大胸辦法

正牙
教曬佢地賭球

木瓜奶

按摩

財拳呀二賭寶呀一定中三叉仔 飲

梗係自己做莊贏佢地

我淨係識二賭寶

我淨係識呢3個

唔食木瓜

我肥左但無肥胸 有撚用咩

按多D就有好似係..

唔多信 應該真係天生

對家重心*********

我幫你

會唔會捽瘀

小妹黎m 對波好漲

女人好多野煩 洗勁多錢

朱蛇大能把

好辛苦

都未高昇又黎
玩得耐就4呀4 6呀6算

左右刷角大法

個妹妹同個肚會唔會都好脹

sick 野, 受cow未?

nike 靚d

我今個月唔夠錢用就黎靠阿福

肚下少少好漲 好辛苦 谷住谷住

又開呃post

冇人鍾意goma?

小妹幫你變大

你又妹乜春

做咩了

福仔

好辛苦 黎m點樣會舒服啲 痛死小妹了

Jin

奶下粒提子就會變大

我平時食m痛藥

佢又曳曳

btw 果日係街見到呢對 好熟口面但又講唔出係咩牌子

新伯輪

食糖得唔得

唔想食咁多止痛藥 留係身唔好架

5555

唔係囉 新百倫我係東京見過

new barlun嘛

chocolate

大陸果隻唔係叫百輪咩

100上到10k咪搞掂

我個個月都食我係咪仆街死

是否急s？

好想媽媽打救我

亞福大把[black]多啦b夢果個[/black]

顧問

阿福無

有但唔比你洗姐

買太多角s買到急s

-.-又想樓豬爆負皮

有無人係旺角救下我 比人偷左個錢包

我一早知啦

55

信心注

佢夠膽唔見咩 我送比佢既

你過黎？

咁你買角大呀嘛

真？我gun，ok？

咩年代叫仲有人偷銀包

Big emperor 支持者

勁！

出街就nike 運動就adidas

3國

bee！

真 我自己大注左 但係跟唔好話我知 大壓力

ky mum

悶悶地想上黎r水吹

佢地入晒gp啦

岩阿 比人小圈子

入咩grp 冇上一排發生咩事

唔清楚其實我

賣料gp

凖唔凖架

朱蛇係主腦 你諗

關我咩事屌你

電左個頭好7 想4

派我

嘩 同棋王同路...

我呢

贏大錢先

星期日又有日職啦

全細準備

可以賭了

醉了

靜局

午餐都未食

-.-咩意思

準備定入錢

後日有流星雨睇

上年去左

之後互射

屋企天台唔知睇唔睇到呢

光害

你班撚樣咪買aik呀 買左仆街死

岩牙

Yes 買左咪輸

今朝一早出左啦

一日一重心蒙特維多國民隊 跌緊水早買早享受

準備定入錢跟你買咋

半客4.65

同路?

等即買

眼訓了

Same 訓先

希望今晚貝利香港人嬴

早抖 1ching

0245

好名

樓主下個POST名係咩

譚詠麟既歌好聽啲定張學友？🤔

好難飲

睡吧

人生更苦

陣間場挪威盃無直播

番到屋企了
有點餓，想整野食但又攰又眼訓

幻覺黎
訓啦

沖埋涼 食個杯麵算
原本諗住整烚雞排意粉

兩樣野差咁遠

1/3

1:0

Alison b 1/3

咩黎

3.5s

客+2

any water

咪又係adidas

Lemon盤出現
有無古代人係度

Ky

你知架

同路哂

真係訓

DLLM 史達咪開半主呀
尋日條過關同我取消賽事搞到收少兩倍幾

點解搵唔到呢場直播？

笑4

今晚？我無睇
都係開左波先知

aik半客有冇同路

史達唔好半主呀
尋日我場洛辛和主串你半主成八倍架

挪盃+2 頂撚住

整雞排意粉要好耐阿
所以求奇食杯麵算

759 花雕醉雞面

如果鍾意食辣營多啲冬陰公杯面都幾正

未試過，聽落幾正咁

史達半場贏到兩球

不了，唔鐘意食冬陰公

台灣杯面比賽冠軍

台灣菸酒公司生產嘅花雕雞泡麵，近日成為台、港網民熱捧食品，喺台灣甚至賣到斷市，有立委甚至喺立法院質詢官員，消費者應該點先可以買到呢款熱賣泡麵！

呢款泡麵有咩咁巴閉，搞到台、港都搶購？據講因為生產商台菸酒，用十五年陳花雕酒作為調味包，好多人食完之後，大讚味道香濃，捧為神級杯麵，台灣甚至有人擔心缺貨而囤積，個別地方仲賣到斷市。
費清知道香港都有呢款花雕雞麵賣，阿信屋網站顯示，最新優惠價$13.3一碗；各區老友報料，西環均益店賣剩兩碗，九龍奧海城分店沽清，荃灣幾間阿信屋仲有存貨，似乎未見全面掃貨情況，有個店員咁講：「我呢間舖仲有七碗，要買就快啲，我唔可以幫客留貨。」

要試試了

半大幾多賠

who

史

2場角大

2.1無記錯

支持

哥？

華倫又開和主啦睇黎

贏一球好了

贏一球殺埋讓球友

華拿倫加 1-0

買左+2 我睇3.5s

aik半客點睇

垃圾 即講即入

大大力一巴星埋黎

兩個檸檬

300起機 跟詠b先

第2場就係

兩場都係

檸檬盤唔係無用左好耐咩

我話唔係就唔係

頭雞王霸氣

禁左三次卡斯客盤 係咁賠率已變
終於變左 就暫時受注

跟Lo

不過買+1

無左即場？

盧詠第n次對決
跟左詠b

中硬了咁

哥登堡 0-1 AIK蘇納

詠b 糕

我aik 1-0

我納goalllll

高燈仔杯吧

Aik蘇納勁

馬會其實想點
開唔開即場

不了

盧追和反cup

放心 會半客

adidas就淨係鍾意ub
但係nike就好多款都鍾意

杜b
唔關我事了 買唔到 幫你叫下

我盧

覺得卡斯洛達半和

華撚入多粒未？

士但啦 禾刀無所謂

屌佢馬會又假即場?

摩b要加油啊 漫長球季有排玩

所以我話300起機都係買左200 only

唔開

蘇納俾多粒定驚！

先睡了各位晚安

係咪馬會收到風好多人買反cup驚輸爆廠呀

9.5 x 10.5s

史達3:0正氣到

盧神上呀

馬會係咪罷工所以開唔到即場

開番了

3/3.5s

9.5x10.5s

俄超快刷

瑞假冰封

請華撚20完場

主ng

屌你俄超
人地高登仔刷得仲勁過你地

叻仔一屌就肯刷

大衛真係好撚on9

因為棋王SKIP左AIK

一早回勇左

連朱蛇都jer我 針

睡超半3全11是夢嗎

怕左你阿麻

貝利半大

買了小球

想4

華撚20未呀

貝利仔正選

入未呀

[url]有無人想重注貝利[0/+0.5] [/url]

支持香港人

睡超再刷22人空難死

好惡毒

快啦冇時間喇

入未～～～～～～

詠b1:1

nogoal

aik請再入

咪撚再刷

cashed....hkjc
唔記得買

10c goal
10.5s

求下你華撚

俄9.5 大大大大大大大力gel！

9.5 goal
10.5s

挪超 3.5s +2客 cashedd

11c
連10.5都

AIK1-1

有開10.5咩-,-

56k

一陣哥2:1會點？

開口中

Bombom

goal

媽媽

認真，Nike啲波衫好著好多

卡斯洛達 aik 唔係又贏一輸一牙

love u bb

同我盧對 無好下場

你買左卡斯?

我見你買AIK就SKIP左唔知你買左卡斯我買左

買十蚊主勝先

華撚食屎啦

我盧頂實！

跟我就中

Aik

棋王又話破燈

2017

半客

聽日日假睇我發揮

巧牙

加油！！！！！

唔係我超都杯牙

加油！！！！！！！！！！

屌 11

不賭了

😂😂

棋王求你唔好再講買邊場

依場我拎左黎推 我求下你

係一定要講

想知下場

兩個8婆琴日我日職4中3 1走

多謝

我卡

Aik 快

刷佢老母角bombom 佢

新特蘭半客！

same

咁岩阿左右

第三口

good
想要埋半大

eat shit

Aik咪咁

加油！！！！

咪撚刷屍啦aik

Lo Lo Lo

隻貓嘔我掛住抹 抹到唔記得買波

頂實！加油！

勁 神燈加持
一cup一和

混合過關 3x1
細節
半場主客和 星期四 4 貝利(主) 對 新特蘭(客)
客 @ 2.40
讓球 星期四 5 甘馬雷斯(主) 對 查維斯(客)
主 [-0.5/-1] @ 2.07
讓球 星期四 6 保地花高(主) 對 蒙特維多國民隊(客)
主 [0/-0.5] @ 1.68

訓了88

2:2

2:3

無啦啦今日係咁嘔

我睇左D咩

？

新特蘭8成控

Wow 絕殺

俄超都nba
天變

1:2 refresh完2:3

不了 頭尾都豬

假架啲波

左右

屌你老母 詠b 2:2

22😂😂😂😂

fake

Fake

好波 fake絕殺

9.5x10.5s
gel到甩頭髮

2x 1 +1 cashed

嚇死人啦